
                      Genial, estupenda---. la pareja funciona, sin duda alguna; funciona a las mil maravillas. Y eso es todo lo que importa, todo lo que el público quiere saber y comprobar. Les da igual la trama -la cual es bastante floja y endeble, un cliché del mundo policial-, el motivo por el cual ocurre todo, sólo quieren descubrir a esta peculiar pareja y comprobar su grado de afinidad, de conexión interpretativa. Si a eso añadimos unos correctos secundarios, un guión pasable, unas escenas, más o menos, cuidadas y trabajadas, buena música, estética decente...etc, etc, tenemos como resultado, de forma sorprendente, un excelente trabajo, una divertida, desternilllante y graciosa comedia para lucimiento de sus dos agudas y perspicaces protagonistas -una espléndida Sandra Bullock que ha sabido impulsar, de nuevo, su carrera y una radiante Melissa McCarthy, alma y vida de todo el film, que sigue explotando su mejor papel en la gran pantalla- que te hará reír, donde pasarás un rato estupendo y de la que te acordarás con alegría y cariño. Diversión asegurada, carcajadas inocentes e inesperadas y escenas de diferente grado de comicidad nada forzadas para una de las mejores comedias del año donde, todo te dará igual excepto sus dos protagonistas y sus hazañas compartidas. Gracia e ingenio breve y temporal que disfrutarás y gozarás como evasión momentánea de tu vida personal.
        
            